有無人覺得自從改左例入波除衫慶祝要食牌之後差咁啲野

個氣氛好似差咁啲野咁

最衰科蘭條撚樣

好想知

想知點解改例

利申冇睇開

係未係獌除衫踢波個次 ？

著唔返拎住件衫踢

好人好姐做乜要除衫踢波
巴閉囉！英雄主義囉！疊馬囉！

Mk先打大赤辣

blame the victim

其實都可以除衫
反而顯得除得更有意義

係
就算要拎牌 都堅持要向某啲人或事致意
成件事好撚有精神

成你老母件事

整個行為囉咁

點著唔番既?

邊個黎=.=

岩聽好多

歐偉倫

走火倫

肯定踢慣街場d波牛
成日除衫